# ReportAutoload

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**ads** | [**\Swagger\Client\Model\ReportAutoloadAds[]**](ReportAutoloadAds.md) | Список объявлений | 
**finished_at** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Время окончания выгрузки объявлений на сайт | 
**started_at** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Время создания отчета | 
**customer_name** | **string** | Название организации | 
**fee_packages** | [**\Swagger\Client\Model\ReportAutoloadFeePackages[]**](ReportAutoloadFeePackages.md) | Использованные при публикации пакеты размещения | [optional] 
**generated_at** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Время генерации данного отчета | 
**status** | **string** | Общий статус выгрузки | 
**vas** | [**\Swagger\Client\Model\ReportAutoloadVas[]**](ReportAutoloadVas.md) | Какие были применены услуги при данной выгрузке | [optional] 
**version** | **string** | Версия формата отчета | 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

